[Welcome Higuaín & Caldara] [高清請找數] AC米蘭球迷討論區 80

Forza Milan

2018/2019球季季前賽賽程：

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
-- Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
-- Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
-- Carlos Bacca
-- Gonzalo Higuaín

夏季轉會窗：

In
Ivan Strinić - (Sampdoria) - Free
Fabio Borini - (Sunderland) - €5,500,000 - From loan to definitive purchase
Raoul Bellanova - (Milan Primavera) - Free - Promoted from youth
Nikola Kalinić - (Fiorentina) - €20,000,000 - Obligation to buy
Pepe Reina - (Napoli) - Free
Alen Halilović - (Hamburg) - Free
Lillo Guarneri - (Standard Liège) - Undisclosed - Will join Primavera team
Alexandro Cavagnera - (Standard Liège) - Undisclosed - Will join Primavera team
Gonzalo Higuaín - (Juventus ) - 18,000,000 + 36,000,000 - Transfer announced on 2 August 2018
Mattia Caldara - (Juventus) - Swap deal - Transfer announced on 2 August 2018

On loan
-

Loan returns
Gabriel/[b] – (Empoli) - Free
[b]Alessandro Plizzari - (Ternana) - Free
Mattia Cornaggia - (Pro Piacenza) – Free - Will re-join Primavera team
Marco Iudica - (Grumellese) - Free - Will re-join Primavera team
Stefan Simić - (Crotone) - Free
Andrea Bertolacci - (Genoa) - Free
Carlos Bacca - (Villarreal) - Free
Antonio Fabozzi - (Cremonese) - Free - Will re-join Primavera team

Total spending:
Decrease €43,500,000

Out
Marco Storari - (Unattached) - Free - End of contract
Nnamdi Oduamadi - (Unattached) - Free - End of contract
Hachim Mastour - (Unattached) - Free - End of contract
M'Baye Niang - (Torino) - €12,000,000 - Obligation to buy
Gianluca Lapadula - (Genoa) - €11,000,000 - Obligation to buy
Gianmarco Zigoni - (Venezia) - €450,000 - Obligation to buy
Niccolò Zanellato - (Crotone) - €300,000 - Obligation to buy
Leonardo Bonucci - (Juventus) - Swap deal

Loans ended
Jørgen Strand Larsen - (Sarpsborg) - Free - From Primavera squad

Out on loan
-

Total income:
Increase €23,750,000

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

一日一post

LM

係轉會先推得咁快 特別幾年前鳩頭佬zone 踩單車簽人
一開季成堆人又開始哭波喪唔上水

更新左

樓豬高汁

有人開post就搶住1001

又爆一個…

簽中場同翼未

比啲時間李安

米蘭人唔同啲

lm

清雙卡緊要d

空炮都爆幾個post

今次都叫空炮?

射左幾日

El Real Madrid y el entorno de Modric niegan los rumores sobre un posible fichaje por el Inter: "La única posibilidad de que salga es pagando 750 millones de euros"

摩迪75M 隔離街應該兩個都冇了

7億5

牙朗都放到100m 摩迪都叫75m睇下有無人落搭 皇馬玩開有條路

高清係唯一一個喺特殊癖好區同追數區都有名嘅人

750 millones

打錯姐唔通真係7億5咩

SOR柒左

[MARCA] Madrid and Modric’s agent deny Inter rumours. The only way he would depart is paying €750m release clause.

Caldara has completed his Milan medical

Higuain on joining AC Milan: “I didn't really want to leave Juventus but it is how it is. With the financial impacts I was told they have no choice and they wished me the best. After all I have done, I thought I deserved a bit more respect but that's football I guess.”

Fake news

fake

留名

仲有蒙牛

Caldara has finished his medical. He is expected to soon head to Casa Milan, sign the contract and make the move official. [MilanNews]

快手同斜恩一齊官方

簽約未

邊有可能咁講嘢

應該+希望假啦， 無意大利文原句，出自一個係非洲嘅DJ

記得上年體檢要檢兩日，今年咁快手

Higuain and Caldara are now expected to be in Casa Milan to sign the contracts. Their agents are already present there

羅馬仔同卡達拿都咁靚仔點揀好...

Vidal去巴塞
隔離街重現羅馬慘劇

羅馬官方左, 隔離街係等於我地去到琴日各方消息後跣軚姐

所以琴日開post都唔敢燈住

Caldara has arrived at Casa Milan to sign his contract! #WelcomeCaldara 🔴⚫️

達仔仲早過斜恩到等你快D找數呀高清

真係幾好j 全意人後防
卡拉仔-羅馬仔-新仔-干地仔
龍馬

蛆狗post好撚好睇

$馬

見到性狗個名就唔想睇

卡拉打左邊

Caldara簽左啦

Higuain has arrived at Casa Milan to sign the contract [@MarcoBovicelli] 盪失路？

去左食M記

頂住先啦

波叔-籮隊-卡仔-卡拉

波叔翼衛>馬隊

隔離街唔係咁柒掛

Gustavo Gomez has passed his medical with Palmeiras. He will join on loan for €1.5M with a buyout clause for €4.5M linked to number of appearances [Sky]

巴狗上年俾PSG撚完，依家要搵其他球會出氣

btw，我有個巴狗同事唔承認上年俾PSG玩

留名留名

Higuain and Caldara have left Casa Milan. Official announcement expected soon

The official presentation of Higuain and Caldara will take place tomorrow

OFFICIAL: Milan confirm the signing of Gonzalo Higuain and Mattia Caldara from Juventus 🔴⚫️

Welcome

#9 Gonzalo Higuain
#33 Mattia Caldara

水貨轉幾號

Gonzalo Higuain arrives at AC Milan with the onerous loan formula until June 30, 2019 with the right of redemption.

Mattia Caldara finally arrives as part of the exchange transaction on a par with Leonardo Bonucci, who returns to Juventus. The 24-year-old defender has signed a contract that binds him to AC Milan until 30 June 2023.

The Club will dedicate the whole day tomorrow to the presentation to the press and to the fans of the two newcomers, according to the following program:

In the morning, physical tests at Milanello, with the MilanLab staff;
h 12.00, visit to the Mondo Milan Museum and the Casa Milan Store;
2.00 pm, presentation press conference;
4.30 pm, TV / photo set and greeting to the fans in Piazza del Duomo, "Giacomo Arengario" terrace.
The press conference will be held at 2.00 pm at Casa Milan, in via Aldo Rossi 8, with live coverage on the Club Channel "Milan TV", "live streaming" in Italian on and in English on.

即係分期俾，俾三年，每年18m?

€18m loan, €36m option to buy payable in two financial years.

算合理

Bonucci and Caldara both valued at €35m

卡生走轉7號

屌奶星 拎走華仔件9號

痴線，嫌米蘭大教堂嗰仲唔夠多人咩
一定人山人海

Lm

13 + 33

@DiMarzio says that the official presentation of both players will happen tomorrow.

特登落迪馬面？

自
Presentation

依鑊華dee走硬
雖然撚帥點都唔會用

射了

希望係純借或者有buy back啦

施華真係仲後生，基本個底子唔太差姐，希望係借走，唔係賣

Lokomotiv Moscow are interested in signing Carlos Bacca

順手sell卡連歷過去啦

會唔會放華留卡

高清要找數？

佢一陣應該會話一日未落筆都未算

OFFICIAL: Gustavo Gomez has joined Brazilian side Palmeiras on loan.

原來mastour end左contract

華仔轉7號？

真係驚佢打唔到50%

Di Marzio reported two days ago that the formula will be a €1.5M loan with an obligation to buy at €4.5M, only if Gomez plays 50% of Palmerias's games next season.

Higuain since joining Serie A (in all comps.):

13/14: 46 apps, 24 goals & 11 assists
14/15: 58 apps, 29 goals & 10 assists
15/16: 42 apps, 38 goals & 2 assists
16/17: 55 apps, 32 goals & 4 assists
17/18: 50 apps, 23 goals & 7 assists

Total: 251 apps, 146 goals & 34 assists

無諗過咁高效, 仲要KEEP到

不過好快後悔

佢要揀屌屎眼而唔自含都無法

以後佢一入post 一陣屎味

又燈.....

拿仔嗰陣多咁多助攻

拿仔 蛆 中場供應 同我蘭中場供應差咁多 好期待今季西瓜可以交出咩成績

阿屌餵西瓜

要望查漢生生性性無病無痛
唔使warm up 半季

睇reddit d 人話邦老師係米蘭歷年最前隊長...
竟然蒙度利禾都排得高過佢

餵西瓜呢d粗重野等我黎得啦
阿屌坐低休息下

突然無左班納特同傾其他人既燒析

一日未落場都未算

好多一睇就知假既
verratti
rabiot
sms

咁喱幾個又真係無乜可能既

斜恩有自己搵食能力 睇下近幾場佢對我蘭嘅入波

再見GG

最前？

放 高莫娃找數自含精盆𠺘口 門票兩張

有意請PM

最前?

岩岩先傾完2件比你班畜生j完回氣

呢獲實炒得起

係咪想打最差 事實老師黎一年要做隊長 轉頭又走 剩係忠誠都夠佢排最尾

係最差 sorry

Easy

訓練個陣先勁
D教練比佢呃哂

打熱個個球咁都唔追

屌佢老母

垃圾都有人J,早就話條垃圾會跳船不過跳去祖狗激撚死班仆街

睇緊渣古上季球王片

第一樣睇到唔係佢創造左幾多機會, 係隊友好唔掂
告仔同SUSO都唔知哂左幾多機會

拿仔買紅貝

勁過屌仔多多聲

100M減到65M

痴線, 紅貝頂多咪值40M

屌仔球王片應該都J 得落
話哂入波數量唔低

希望可以餵飽飽西瓜
同埋佢射門意慾都幾高

李安唔係休息嘛？

轉會窗已完

唔買唔緊要，最緊要清冗員

痴撚線, 咁蒙牛一定好啲啦, 叫佢躝佢都唔跳船

打完比馬體會推銷卡叔後， 佢可能放棄了

蒙牛真紅黑

蒙牛好似小學雞老師係班房大嗌邊個做錯野企起身出黎認頭咁, 唔敢講野唔敢做野, 想靜靜地扮無事發生過

快D逼佢走啦

入到bernard
清返堆高薪冗員
今次轉會我俾90分

清到班冗員
既話一定有多個中場

佢同suso條球王片都係睇米蘭浪費機會精華

真係唔知點解d射術可以咁撚差
仲要個個都係咁

大佬
家下清晨 你唔係都要李安ot 呀嗎

隊草last個腳成日都好求奇
寧願佢傳返出黎

要入番件中場呀

睇下清到咩程度
mauri,拖拉機都清埋就一定要
最好簽到嗰個力架

撚帥好似幾鐘意拖拉

點先有多10分

搵到個搶到屌仔正選之位嘅球員
即刻俾埋佢

李安返黎轉會個效率高左幾個level

係以前果啲單核 multi tasking 不能

加多個防中

睇下李安點利用佢同拉比奧特老母嘅關係

李安+西女人+拉比老母嘅三角關係

ff下suso一換一chiesa

摩笛

屌仔換魔笛

佢下半季真係好fit

7億5
各位ching真係撚大左

suso換埋美斯

卡神換利雲

買到成間垃圾米蘭啦

又想比廢倫撚

意大利8點啦，開工啦

第3作客

你班畜生做老細一定好慘

Kessie個樣好老

宜家係夏令時間，其實已經九點

如果P走啲紅色會唔會搵唔到隊草？

Bernard
同米蘭除咗conti仲有冇快馬

得錢馬無快馬

仆街 波衫冇得簡印華仔

撚帥: 波叔咪係囉

J完西瓜
蘭區回復平靜

哩度似j高清找數多過j西瓜

Bad debt黎

睇睇下笑到我訓低,珍珠奶茶專賣店

踢波只係副業

搵追數佬都追唔返

嚇我唔到嘅

同大家自己依家嘅老闆有乜分別

反映真實年齡

正選陣年齡433
24 30 24
28 32 42
25 24 23 24
19

中場太老應該買人

小明 唔知仲快唔快

李安開工未

十點幾仲唔撚開工

屌你擺明走數

找數啦屌你
唔找又衰多年

李安話高清唔找數就唔開工

Bernard really wants to join Milan as soon as possible, but Leonardo wants to make a few other transfers before signing Bernard. [CorSport]

李安肯定想搞咗清人先

等睇轟簽班納特

即係唔駛黎了
點會清到

轟已經好慘 同我地搶左咁耐得morata係搶到 又成日俾意甲隊撚

轟邊有位出

“I am very happy with the arrivals of Caldara and Higuain, but at the same time I’m sad for Bonucci’s farewell. He was a nice person and great player. But now I am ready to make many assists to Gonzalo Higuain.”
露股表示要幫助西瓜令佢射好多

轟POST笑能死我

上季 conti kessie bonucci
今季 斜恩 我地簽左caldara者佢簽唔到rugani

無衝突架
FREE完再賣囉

拉素:恭喜你上左賊船

梅沙:幫我係美斯面前美言幾句ok?

It is reported that #CFC, #ACMilan’s rivals for the signing of Bernard, have told the player he has until Tuesday to decide whether he wants to join the club

我覺得似唔係李安唔做野, 係Bernard未諗好

根本呢幾年係比啲垃圾走數搞到隊波衰撚晒

李安: 讓下D女人仔

高清有冇野想賭?

#ACMilan have reportedly placed a €15m price tag on their Colombian forward Carlos Bacca...https://www.

仲叫15M

卡連歷，冇人問價

等人還價

世界亞軍都無人要，啲人唔識波

其實球員使唔使轉埋鞋？

不嬲同球會deal都係淨係球衣同條褲 個球員着咩鞋唔關個球會事 係獨立sponsor個球員佢先可以話exclusive著佢個牌子嘅鞋

Leonardo is at Casa Milan accompanied by Shevchenko

10,9,8,7

黃潛還8M

係Shevchenko
我係因為佢入米蘭坑

咁咪好囉叫做見證過2冠1亞

話時話露股係咪戴帽

why

亞軍果年on9到

Ig post

好似要驗dna

唉算啦, 只求你班打靶仔唔好開啲找唔到既數

點解舒7會返嚟嘅

唔想睇英文可以睇中文版

帶左啦

差在個仔依家係咪佢既

李安開工啦，唔駛做呀？
公司出糧俾你hea㗎？

好似話想牙華+$ 換SMS

仲有泰索迪
陪西瓜卡仔行casa milan？

借可以

返撚屌柒撚撚

應該係，今日present佢地

呢單得我找哂所有之前爭落既數

on9先信

高清 請受小弟一拜

邊個係sms

換到緊係送啦，攬住件垃圾做乜？

Sergej Milinković-Savić

Lozano好似機會仲大d

新中場原來係savic

大佬呢單蝗巴拜之爭

狙都要排尾尾，邊輪到我地

無得輸啦我屌你

不了

你之前都話過冇可能

等李安做咗Rabiot繼父，凡事有可能

肥佬馬房嘅過主

不如高清賭埋呢件

風險太大，不了

低估左李安能力同高估左馬斜眼能力

個單當無數啦唉

真,傳緊D隊全部都係爭冠軍,我地前4都難

樓上兩大過街老鼠

講得好

你衝得太快

屌你老母

留係拉素都好過黎而邊啦

笑死

幫隻老鼠擋子彈

無記錯Honda ching 都走過數

戒j秒破戒

買到SMS 我即買波衫

打吡嗰次

翻舊帳

Higuain and Caldara have arrived at Casa Milan ahead of their presentation conference

屌你找數啦
就算呢排讀書忙都一定要上水屌鳩你

得唔得都要找啦
要屌屎眼架

想睇傻邦個個多啲

屌你食屎啦，你已經信用破產，一陣屎臭味

條stream做乜鳩 二重奏

Paolo Scaroni: "On July 21 we said that the intention of the new ownership is to bring Milan back to it's right position in football. This operation is a step in this gradual re-rise."

Caldara: "These have been busy days for me. In Milano I have seen a great enthusiasm right away and I can't wait to start."

羅隊帶領Caldara為首嘅真藍黑三劍俠

Leonardo: "This deal was done in the best way for Milan and Juventus. This operation was difficult but we have come to something good for everyone involved."

Caldara on him and Romagnoli: "The legacy of Nesta and Thiago Silva is very happy but we will try to do our best. When I arrived here I thought about the history of a club that won everything, from here the best defenders in the world passed. The choice was easy."

仲有屌仔

Caldara: "I thank Juventus who believed in me but now I am starting a new cycle and I only think of Milan."

佢係咪憎死蛆

又話無得同阿朗同隊好可惜

講姐

唔通刷鳩狙鞋咩呢家

D直播畫質幾時先可以提升下

144p

Leonardo: "I did not have the time to do projects. I know Milan very well. We are not the only ones who followed Caldara, I definitely have an idea, a line, young and Italian players but it depend on the opportunity. It was a great opportunity."

Higuain: "I can only thank Juventus fans, I spent two beautiful years there. Me and Allegri had some differences but it's not what brought me to come here."

原來又同屌帥有心病

Higuain: "I have been playing in Europe for 12 years, Milanello was the sports center that struck me the most, it's what the player wants to see: History, lots of green, pure football. It gives you goosebumps, it's a special stuff."

洗腦

的確係得返history可言

fm屌你老母好廢

西瓜同李安好似
FD過打BAND咁

你走數都好廢
比左成年你拉根都找唔到數

Higuain: "Who will score more goals between me and Icardi? The response is clear, you know it..."

Higuain: "In total sincerity, the esteem I have for Sarri is huge but he was the only who wanted me [at Chelsea]. Here at Milan everyone wanted me, and this is why I made my choice to come here."

西女人

聽到笑撚咗

鬼叫佢係油王 sp

似醉酒佬9up

Leonardo comment on Bacca and Kalinic’s transfer: "No news, we look for the best solutions for everyone"

老師ig 出咗post
有無人識意大利文

Each trip ends with a return.
I certainly do not forget to thank those who supported and accompanied me throughout this season.
In the same way, from today I will not forget to show, with my work, all my desire to return to what I still feel at home.

巴卡唔走ok
我覺得佢態度好

卡狗必須死

巴卡華dee季前賽都無出，反而戰神有
戰神近排仲要好風騷咁
求其option to buy都借走先， 覺得撚帥真係會用

咁撚撚早走早著

華dee 啱啱放完假未ready姐, 無事既無事既

樂觀諗，友賽俾佢落場係俾人睇版，鬼叫佢世界盃玩嘢

btw，屌你老母走啦仆街

成個下半季都有人咁講

幾頭住家

Milan are interested in signing Mateo Kovacic from Real Madrid. He wants to return to Italy and has the approval of Real Madrid to leave.

又起碼40m

welcome

簽埋高華鍚要幫李安立銅像

高華錫或者拉比奧特是但一個都收貨

大家開始大想頭

05>03=07
亞軍果年個陣屈過三冠皇馬

高華錫A米fans

又登

高清賭一賭廢卡，幫幫手燈走佢

一陣佢唔找數變option to buy 下季又返返嚟

睇少一季都好過無

今晚發個好夢啦清

費時, 決定收山唔再賭

對住你班撚樣辛苦

Leonardo called Andre Silva to ask him to leave the #9 shirt for Higuain and the Portugese was completely cool about it.

華仔好橙

好少見後備著9號

Caldara to MilanTV: "The #33 shirt of Thiago Silva? He's an incredible player, I saw him play with Nesta and I hope to do half of what he did, and we hope to live up to this enthusiasm."

重現當年3+33

俾AS著19囉

19華

Leonardo had spoken on phone with André Silva to leave the no. 9 shirt to Higuain. Silva showed a total openness to that

牙華
唔好走

明顯係唔介紹 卡生走比件7號佢
S7

施7

goodbye

支持牙華拎7號
卡狗屌你老母躝

L.Adriano

屌 仆街咪撚再登華仔

喺米蘭大教堂見球迷係咩人諗出黎

米蘭大教堂真係好靚

坐過山車咁款

仲有致敬牙朗

係, 而且意大利真係不乏呢D地方

佛羅倫斯

近年我蘭太邪太燈， 所以去教堂搞活動試下轉運

布公子話如果想佢返黎
就打比佢

有無巴打知邊到有舊波衫買
想搵米蘭13/14既波衫

米蘭大教堂出面好多力架呃錢
入去隔離個堆鋪頭全部都係支那人

佛羅倫斯清靜好多，去完意大利之後最鐘意佛羅倫斯

諗起舒夫真高 佢係米蘭就等於車既drogba 咁
都係中鋒既代表 無論之後買左幾多 硬係覺得只有佢先岩做米蘭既中鋒 正如drogba 係車
就算係伊巴都冇呢個感覺

on lun 7 9

Bernard still hasn’t made a decision on his future with Milan, Chelsea (of course) and West Ham interested in the free agent, according to Sky.

3後衛不能主攻

何wayne究竟有無睇過所謂三大前鋒踢波，係得古仔交到功課

睇住打機數據up

諗起中國籃協規定所有籃球員要著李寧牌

佢唔識就講少一句啦，唔會露底俾人話戇鳩

何蛇

Higuain: "The fans deserve to see Milan back at the very top, now I need to prove the club made the right choice, Leonardo was a key part for my signing, I’m the star? No, the star is the team"

Caldara: "If it's true that I've read Dostoyevsky? Yes it's true. I prefer to read and be by myself rather than playing on the PlayStation."
羅馬仔

Click吓啲廣告，禁吓啲廣告視窗出嚟

Btw其實有無呢啲足球評論員係真心熟意甲？
我平時做嘢會搵吓嘢嚟聽
有另一個叫Jason 都叫可以聽吓咁
但一講到意甲特別米蘭就明顯唔熟

我所知有係電視講波嘅話何輝算係熟意甲以及米蘭
youtube就唔知

陳葦如咪最熟意甲囉，好似又係米蘭fans

何輝應該乜都熟，做功課做到好足
陳葦如好似係米蘭fans, 果陣米蘭嚟香港佢比我地睇佢銀包有恩沙基張相
Youtube我就係開嚟做嘢時聽吓有啲聲咁
聽到唔知聽咩好

我知啊，我想知youtube網台果啲有無
最近聽到連鬼故都開始重覆
做野唔聽野好悶

呢樣真係唔知，阿豬阿狗都可以係youtuber開channel亂up 24，我上youtube都係聽歌

網台jason有講 幾大聯賽

三大前鋒
快啲搵返卡叔條精華俾何蛇睇

聽到好尷尬 三大前鋒都講得出

疤22m 買vidal,平能到

陳葦如

球隊吸引力

你肯比人地都未必肯黎, 人工仲要9M

話撚左條仆街舉旗不定

去垃圾車做後備啦仆街

classicfootballshirts

兩腸啦,有李安喺度,可能想買/換D更好既翼都未定所以先咁hold9人

兩睇*

想知李安星期6日開唔開工

已經無乜時間, 要放假都遲啲先
不過經理人同球員 : 星期六日放假, 不了

最慘撞着今年改轉會截止日

李安: #28028找數咪開囉

我地應該專重人地上班時間

幾時？

8月18
1月19

SMS經理人去揾李安

叫佢死心

一口價華仔+70M

仲有#31354

做野未，李安

何蛇話李安唔識搞轉會

西瓜同卡叔 牙華 級數差唔多

覺唔覺得唔係支那佬拖咁耐
會仲好丁
嚇左我地成個月

不過無支那佬過一過冷河
依家可能仲係貝老

冇支那佬冇查漢 kessie conti

貝佬開價連油王都嚇走, 唔係李老板張空單支票都買唔到

Gattuso: Perhaps the only role where we need a reinforcement is the midfield.

有屌最己陣

上季中場三人組入面得隊草合格，撚撚選擇查古移到左中場效果唔錯球員本人都好滿意，宜家撚撚最想執應該係拉素個位，始終4-3-3入面防中位係最重要嘅龍骨嚟

體力型又老又大傷完，不了

巴塞買佢係錦上添花, 我地真係出大錢買佢冇想像中咁美好

Gattuso: "The mercato ends on August 17. We are 90% complete, we are starting to be many and the club's task is also to thin out the squad. We'll see what happens in the last days. Perhaps the only role where we need a reinforcement is the midfield."

屌你老母啦

拉素要有人cover
上季屌仔，隊草成日一支箭沖上去
除咗kante諗唔到邊個勝任

Andre Silva will play his last game with the number 9 tomorrow night against Barcelona. His new number could be #95.

陰鳩公

睇咗頭七個字開心咗一吓

Andre Silva will play his last game with the number 95 against Real Madrid. His new number could be decided by his next club.

Last game?

佢踢得好都同情佢
而家

又真係入波少

每次落場都唔知有冇半個鐘

都冇法，少出場就要打更好爭表現
係，撚帥冇用過佢，不過有限幾場都冇深刻表演係事實。

其實絕殺2場幾深刻

係咯 跟住撚帥又打番佢入冷宮

其實後輩懹個number比前輩都係好正常，佢自己都可能唔sad...唔洗諗咁多

Leonardo is pushing for the arrival of Milinkovic-Savic. He proposed a €40 million loan with an €80 million option to buy. [La Stampa]

希望有幸再次見證高清奇蹟

你找左數先

瘋了 都已經瘋了

高清燈埋Conte得唔得

沙域同拉比奧特大家點揀

簽到我戒J三日

一定要賣牙華填數

唔睇價錢
我簡沙域

拉比奧特淨返一年約 李安會唔會叫佢老母免簽米蘭

如果真係買到SMS
我覺得美國佬唔似玩幾年就放

120m 會唔會太貴

假架，就算咁報價，人地都唔吼我地啦

我三個月sosad]

全能到仆街，好似係

又option to buy
簽咁多陰陽合同唔怕俾UEFA查到？

希望今季買到savic黎 下季免簽埋拉比奧特

ff完

出現了

點解會咁撚癲

其實我認同A施華打得太少，同埋應該獲得更多上陣機會
佢有潛質，但佢落到場唔可以叫"打得好"啦
簡單傳波都可以傳失，走位又奇奇怪怪
唔知會唔會係性格內向或者溝通問題影響佢表現
佢除咗果兩個6分波之外其實真係無乜表現
但我同時認為卡連歴試咗半季，下半季要放棄了
下下落後時換佢入嚟做乜9，係每一場都係咁
呢個機會應該留比A施華
但真心佢一整季表現都唔可以叫打得好

簽到SMS
抄李安WIKI 一次

比個隊長沙域, 跟住黎米蘭

買到下年玩fm唔洗買人

我都跟三個月

如果光頭佬/FM未走，今個轉會窗點過？

佢係提子都係咁，我信佢有潛力，但實力依家黎講就差啲

絕殺完2場
之後一場冇表現
就開始再雪過
真係幾唔公平

30年唔打j都得

講明先呀，只限今季

一定全免簽，收返借出去既人全部自用

我都睇好佢
不過依家有西瓜既情況下
告仔又親生仔 一定培養佢先

所以賣牙華我都唔反對

咁撚毒既賭注

複製邦老師交易
用Biglia平換

提子出古德斯都唔出佢

佢話300年都得架啦反正都係走

高清出手

我記得世界盃有場落後緊佢射失咗
第一時間係好驚咁望吓C朗，好似驚比佢屌咁
我唔知佢以前係咪咁，但佢嚟米蘭之後係完全對自己無晒信力

最後米蘭一蹶不振30年

艾加,甚至借出去一季半季都唔好賣

好過某手足秒破戒

係，特別係見到卡連歴零表現都可以keep住出場
真心唔公平

呢單唔撚輪到我地

所以比佢出去一年打番個信心都未必唔好, 同埋一路覺得佢作為前鋒基本功有D問題, 埋門一腳同捕捉機會幾差, 如果留低跟西瓜恩學下野啦

40M借，total 120M不了

我撐華

我正係覺得撚撚咁對華仔好唔公平

卡達拿正常都唔輪到我地

2018喱個夏天轉會買到沙域既我抄沙域既英文wiki一次

附上英文wiki lin :

如果牙華加屌仔加錢換到就好了

真

我諗LOTITO未必企硬咁貴, 同埋可以試下加人換, 總值90-100M可以接受

咁我餘生嘅米蘭都唔會好過

人地肯黎先講啦，仲不了

80m成到事會j死

為左我心愛既米蘭
我決定收番我之前所有既賭博

高清毒到

50M+牙華(30M)+梅沙(15M)

找數啦

其實講真唔係撐華,但學你話dry連卡叔都瘋狂有場出真係好唔公平

收手啦

好似話拉素對loca仔都有性趣

分期十年得唔得 40loan+40option 點頂

高清尋日先話唔再賭
話咁快今日又走數了

記得美國佬之前話
今季會再入多100-150m落米蘭

不鳥啦,呀屌算啦

係卡叔廢所以想出佢, 乙金舊年打得仲好過牙華, 華仔咁既表現如果係乙金咁既樣同年紀冇人會理佢

用牙屌蒙特同卡柒換

收到風SMS去轟

又搶

李安一定好憎西女人

拉比奧特, 米連高域沙域, 高華錫, 羅辛奴, 突然好J左好多

全部拎條J出黎啦

李安做開大買賣
平野睇唔上眼

各位夠鐘食藥喇

肯定仲以為幫緊巴黎打工
啱啱而兩單deal 負碌咋, SMS 點會揀隊垃圾

墨菲定律

係咁有fake news個邊

李安：乜你哋對Baselli、Badeji 之流就滿足喇？我完全扯唔起喎

九成九報紙佬鳩作

你想點

agger

等陣熄番FM先

佢件西女人加埋上季同米蘭搶六個人 輸五個

大家快啲走呀！

我地唔要基佬含

簽到佢幫我地全部含

M HANDOVER份名單比佢, 李安心諗成堆垃圾做乜9

如果target係前四買呢堆球員好合理
唔通真係卡尼祖 laxalt咩

咁我地間接搞到干地嬲豬, 最後走人

即刻斷水流大師兄上身

咁李安以前幫全盛米蘭做野 又做過主帥 當年都起碼叫有星 之後幫大巴黎 再黎到叫佢睇平野 中流野 佢邊慣

不過佢好快慣原來只係買到卡叔之流

laxalt都唔算差既講真

呢件蝗都睇到實
車比我地有錢

呢件有錢都買唔起

不了，我個份比埋你

李安想靠人脈？

哩個咩都靠唔到，ff下高華錫好過

我估你都係同我講緊同一個啦（個台長食女比人爆大獲果個5毛台 ）
我以前都keep住有聽，佢資料幾足
同埋講嘢技巧都好順（有啲人講到一舊舊，幾有料都無用）
但每一次講AC米蘭就出事啦
米哈時推薦咗幾次米蘭叫人買話米蘭踢到識飛
佢力撐咗蒙迪拿係一個有料嘅教練撐足一季
由開季撐到比人炒到去到西維爾再力撐，話係米蘭唔識波
佢有mon post的我肯定（所以我話佢其實都勤力做功課）
因為你哋一開始講"水貨華"呢個名，佢就鬧ac米蘭班fans叫佢水貨究竟有無睇波
佢踩查漢無用，話係人地唔要嘅人，勁人地就唔會唔要啦
不過佢對古圖尼評價好大，大到話世界盃外圍賽有佢就唔洗出局
吹到大得滯 第一季打意甲咋大佬

不過最近佢自大得好緊要，成日踩其他youtube球評家
話肯定無人睇波多過佢（會唔會自大咗少少？）
我估佢其他聯賽真係好熟，但意甲呢啲唔熟就唔好扮熟

美國佬應該講明貴價30+只可以買一線, 其他買後生仔, 起碼避免卡叔呢D柒頭皮先

佢係巴黎個陣都買過柏斯托尼，莫達
絕對唔差wo眼光

成班友呃鳩含

80m起跳呀

易買過沙域啦高清

如果國米買到摩迪
我唔覺得會放高華錫

我比較相信拉比奧特

難度 RABIOT<高華錫<SMS

想J
SMS ok

推post推得好快
同埋個post好gay啊屌

調轉咋清

SOR調轉左方向

我意思係佢以前做野既環境 想買咩都得 任佢簡
但呢到佢慢慢就發現 佢既資金同呢隊西波只可以吸引到卡叔 屌仔之流既球員 西瓜同卡達拉要不是西女人，牙朗頂薪，老師叫走 邊買到

起碼傾到
比著fm一定無可能

駛乜佢發現呀, 佢係球圈中人唔熟過我地全部? 既然肯番黎就做足心理準備啦

之前FB定唔知twitter見到有人留言,話FM嘅話會accept蛆用賓拿迪亞去交換傻邦,前鋒變zaza

其實邦老師單野球真係好堅揪
老師喊走 成件事睇到米蘭似人心渙散咁
但李安轉頭換希古恩 又簽潛力幼幼
搞到無星散感覺之餘 又令到米蘭好雄心壯志

你算撚數啦舊數未清學人賭

留言嗰個咪你

上季一億神鋒, 今季一億中場

直頭升左lv

但我寧願要沙域

睇撚撚D訪問
好似完全唔知李安平時轉會做咩野咁

係富咸
我買新力架+阿屌出少D已經心足

不過都係唔好打咁多飛機
有拉比奧特都好開心

no

其實係我

佢執到個陣咁好, 我FM玩乜呀?
SMS快來

Rino Gattuso on Arturo Vidal in the pre-Barca presser: "We had thought about him, but we have the stakes of the FFP, we can’t afford him."

依個都買唔起
我地仲諗咩120m

依家fm基本上都唔洗點買人 中堅位幾季唔洗買正選

收返條J啦 咁多位

同宇宙仁講點都難過拉素掛

得1個垃圾source 你地就J到一地都係

成班簽左希古恩
就心雄

撚撚話淨係差個中場呀, 剩番D錢加賣人D錢全部ALL IN SMS

未放人, 應該無幾多

SMS 嚟到咪同隊草撞位 會唔會120m 買個差唔多功能嘅人 唔係太信

咁巴西短人點？？？

係租,人不屬於你

冇衝突

下季回塘退返比人

巴西短人係免簽

Leonardo is currently at Casa Milan. His priority in these days of the transfer market is to sell players. [ ]

比起要SMS
我更加上賣到卡狗 巴卡, 解約蒙牛, 放尼尼

都係既

我更想睇到你地找數

兩大走數狗

原本講水貨華都係想燈下佢係聯賽出下 點撚知講講下真係變咗水貨

🆕 TRANSFER CENTRE 🆕

All the latest news and gossip as West Ham reportedly revive their interest in Shakhtar Donetsk winger Bernard 👉 👉

Suso: "I had various offers, but the Milan did not want to deal with it. I always say that I love being here, it is a pride, and that my family is very happy: with the new property we will talk to renew again, there is the possibility that it will soon be redone ".

又係鎚仔幫

就算用多120m，都用少錢過上年

有FA啦

走數者聯盟

賣到卡叔同解到蒙牛都滿足

SMS真係勁咩

唔多覺值120M
不過上季隻紅貝都要成億就算撚數啦

呢個係人工比唔起

牙華踢多年應該30m都冇，早放止蝕仲好
告仔後生過佢又勁過佢，拎35m補強其他位好過

有道理

Bacca個陣槌仔出30m，之後個年已經冇市

唔明啲人又話中埸翼鋒大把位要執，但又要攬住件長期貶值嘅人喺到，又話世盃完會升值

AC華留低都唔會出，點升身價

聽朝睇下終極一戰會唔會出啦

升值係28028 講咋

咁有份踢世盃 負碌入到波升值有幾出奇
同埋我不嬲都話可以賣佢

似保定
防守型攻中

其實佢對隊波係可有可無，而且又有賣得出去嘅價值，點解唔賣得？家陣隊波人腳好完美到可以學皇馬拜仁咁玩幼齒鋪路咩？

佢係唔夠經驗
好多時啲波求其一腳就算

就黎23歲，就黎唔叫得妖人，d埋門仲係幾差

最後應該賣唔到咁多，70-80應該走唔甩

妖，邊度妖呀

佢之前都踢左幾年葡超，無得話無經驗啦

古仔呢啲就可以話無經驗

葡超

都係職業 又有打過歐戰 無理由要四大聯賽先計經驗啦

sms有同車狗傳過咩

見到佢地係咁ff sms都幾好笑

sms都唔輪到佢地啦

有呀

你唔係好明咩叫經驗
意甲大把中下游前鋒雖然唔出名但起碼係細會都擔到大旗
迪華奧
米高利
柏利斯亞
迪拿達利

j馬係葡超都3季神射手
出到黎廢過屎

葡超都算, 仲要係著名黑店

咁唔係代表佢無經驗，只係代表佢能力有限

馬特利
柒柒
撐起半邊天

華dee好似攻中出身？

希望華仔唔駛咁老先打得勁 大佬3800萬要求去到咁鬼低

點解今年友誼賽D時間咁撚閪

去左US

Newly appointed technical director Leonardo has already made a splash at Milan by securing Gonzalo Higuain and Mattia Caldara in exchange for Leonardo Bonucci. The Brazilian continues to be hard at work to strengthen the squad ahead of Milan’s Serie A season and Europa League campaign.

Milan’s newest target is one of the hottest of the summer. Sergej Milinkovic-Savic has been on the radars of Juventus, Manchester United, and Real Madrid, and Milan are ready to challenge the Bianconeri to keep the Serbian in Italy.

According to La Stampa, Leonardo is keen on acquiring the Lazio midfielder. Leonardo considers him a ‘phenomenon’ and the proposal would be 40 million euros for a loan (or 20 with Bonaventura) and 80 million for redemption within a year. This is a very useful strategy for the Rossoneri, a ploy already used for the Higuain deal, and is ideal for circumventing the constraints of Financial Fair Play.

李安真係救世主 睇得出佢係毒瘤

啱

屌仔+20M借SMS
錢馬換rabiot

放哂3個前鋒
今季轉會=無洗錢

完美ffp過關

屌 錢馬肯叫走咩
今季反而啞撚晒咁
真係唔多鍾意佢

人工太高
冇人肯接貨

左翼仲可以免簽

肥佬同李安好fd

Rabiot幾勁
強化版隊草

仲可以打大利個位

有洗錢， 洗左落買斷波叔同卡叔度

西瓜18
sms20
都係38姐

3件前鋒都5-60m
仲有大帝筆錢

成真既J死

阿屌只叫20M, 李安好波
同死肥佬完全斷交啦

屌拉比奧特同沙域擺明煲水新聞
屌其中之一真係成事 我捐一千去Unicef
唔似komova啲走數狗 賭啲唔找既數

開季我地個中場就係隊草+SMS+拉比奧特

簽埋
kovacic

踢4231

ff完 訓先

可能幾年後踢港超, 大家約埋一齊睇

有冇手足一齊gun

禾冇貢多零用錢

根本唔使出 未可能成事

佢條撚樣知自己有價無市

仲唔做d嗌肥佬帶佢走

btw 肥佬同李安好似fd底

肥佬同李安係華拉堤事件反面都唔出奇

只要啲人肯找數就一定得

一千 加咗碼

做善事既 我跟 但揀間行政費唔高既ok？

好

一係好似我咁 去供養下非洲兒童
廿年後可能去左我蘭踢波

muntari 2.0

又1day, 李安做野未

可能今日成日都係忙著打電話搵人接貨

出面個個吹到話係白普巴
唯獨米蘭巴打話似保定

unicef啲醫生要班細路比性服務先有醫療幫助

清到牙屌嘅話我唔介意買savic

sms who?

Savic

夢遺大師

吊基佬屎眼啦，你會找數至奇

三日j ,有無咁大需求呀， 日日j 呀真係

個個都越吹越大....
真係愛米蘭呢隊波既就至少抄篇wiki頂住先啦

Short Message Service

舊年佢都用抄wiki頂咗一次了 今年又重施故技

人仲係好難清

清唔出嘅人算唔算失敗，人工太高嘅後遺症

West Ham hope they can sign Bernard on free transfer and eye return for last season's loanee Joao Mario

消息指克助羅地亞歷史性首次奪世界亞軍的功臣即將加盟馬體會

Caldara: The Milan players who talked to me? Kessie, Conti and Calabria all talked with me and tried to convince me, but it wasn't needed."

你地係咁燈savic 痴哂線

There are no negotiations between Milan and Lazio for Sergej Milinković-Savić. [Sky]

堅？

Sky deny the presence of any negotiations between Milan and Lazio for Milinkovic-Savic

信個個都on撚鳩

馬體會將佢定位做dc9替補

清你會唔會調轉左

都係因為高清走數 我地先冇咗savic

垃圾李安

André Silva will wear the shirt no. 69 starting from today’s game against Barcelona [MilanNews]

...

橙,最後1場都冇得著

仲要著69

晨早睇老師同魔笛做熱身，等睇施華最後一場

笑撚左

acestream://092bfa3312fc03eeea65c8e5ccefe3bd10d04a85 [HD] [MATCH! FUTBOL 1] [RU] acestream://9cc75c994755586f87b548a89f964d23875b7789 [520P] [MATCH! FUTBOL 1] [RU]

屌你D波衫

世界盃決賽

ON9 勁難分

屌你錢馬想點

踢到一pat屎

有踢過咩？都無拎個波

紅黑對藍黑點撚樣睇呀

波都掂唔到

靠號碼

suso咁都入唔到

隊波踢到咁,好關家姐呀,點睇落去,人地已經唔係全正選

完全過唔到半場，係疤啲迫搶太好定我糷太癈

Barcelona XI: Cillessen; Semedo, Marlon, Lenglet, Miranda; Sergi Roberto, Rafinha, Arthur; Malcom, Paco Alcacer, Munir.

我地太廢

米蘭執左佢啦好心

波叔打巴塞
撚帥好波

睇到好尷尬

啲反擊癈撚到，射門都無

都係果句 撚撚未走 唔會有希望

迫搶差, 隊形亂
仲要出波叔打翼, 30分鐘咩都無做過

左邊完全癱瘓

無改善過d咩

限米煮限飯

好廢

炒左牙撚啦

干地

波叔想點

對面迫都唔迫佢

無眼睇

比人地壓住屌

打翼仲後過露股

點解龍門球一定要開短，又唔係搓得好過人

可唔可以要屌地

出哈利仔驗下貨先la
波叔真係史上最廢翼位

我地件衫似psg

suso先死， 成日有波到又扭又死去， 告仔走晒位又唔傳中， 扭到無位先回後， 同屌仔無分別

suso嗰邊起碼冇扭斷輸反擊先
btw我地有冇中過龍

波叔果邊就算啦， 講都無謂， suso進攻擔大旗

要搓贏巴塞相信無邊幾隊做到，咁咪打好d防反囉。 但防反你撚撚又打唔好，無得玩㗎喎。 所以話打法，陣式，走位有時重要過球員就係咁解，米蘭就差唔多全正選，對面就全副選，都打成咁嘅樣。

查漢冇態都好大影響
好驚又要季中先發力

好心下半場就是但一隊換件波衫啦

今場似波叔搞到佢進退失據多D
波叔似攻非攻,企位成日係查漢附近 搞到佢上又唔係, 守又唔係

換撚走佢啦

波叔

今日練錢馬

Malcom可以慢慢控定個波睇定埋位先射, 無人撲埋去

成隊人
冇一個係hold到波

一陣就換戰神出黎話比你知咩叫hold波

比我見華仔最後一面好過啦

屌, 咁樣就算重返歐冠都係等俾人456

出黎啦
水貨終極一戰, 但波叔無走

錢馬接完生波無一次打到快攻

好戲到

哈利仔in

水貨華完全唔撚FIT

籮隊無事呀

其實點解有第一作客唔著要著第二作客

今場你當係插入廣告啦

加度素辭職啦好嗎

放棄睇落街食早餐

我蘭核心
出場

Suso
講撚左一世搵佢做核心 米蘭唔會有起色 只會6-8排遊走 大家仲要死攬佢 繼續等開波睇佢啲垃圾波

正選都唔夠班後生仔打真係垃圾

仲未見到哈利仔作用係邊

跟本成隊垃圾,換教練啦李安

取代波叔同拉低平均年齡

迷華黨
同我全部上水啊

臨尾笑到pk

成隊好差

69華

AC華長傳分波再走前入波

點解冇態果陣又識入波

絕殺華

MOTM老馬啦

我覺得疤隻4號先係打得最好

請巴打繼續燈

燈黎都冇用
人都快走了

arthur?

好廢, 又死去唔傳

傳，不過三秒後

係

勁多波踢，成日都聽到佢個名

呢隻好嘢嚟啊

講左冇速唔識傳唔識斬 得一招過人既翼做核心 前面係c朗都冇用 死攬佢就預場場睇佢垃圾 間中一兩場派下靈光一閃

不過其實人地b隊班人
分分鐘貴過我地

好多人話下半季suso多左配合比好多靚波

友賽前2場又唔差既

同埋其實真係無咩人話死攬佢
人腳放係你面前 suso係重心好合理

下季有西瓜就圍住佢黎踢嫁啦
同埋不嬲都講緊要買隻快翼

華仔
查漢
隊草

gay佬3人組

Gigio Donnarumma was given the Man Of The Match award after the game

我始終覺得呢類球員好難夾戰術，下下得一招

弱隊出鋼門

車仔 psg
快d黎睇下我地錢馬啦

好似身型fit 咗
係咪要等賣家睇貨呢

Sell比車啦，連拿冇未來的

蝕底啲
同轟swap 卡吐

有水魚未

邊個仲敢反我華

見撚到波叔就火起

@雞巴哥

69 華

According to Gazzetta dello sport, Inter have joined Milan in the race for Brazilian winger Bernard

一早話撚撚無廢

搞好防守但無進攻

係咪可以高價沽售了

長傳再自己入

又係愈踢愈亂

記得意甲最尾個場
隊草都有突登傳比華仔 但係把握唔到

啲波衫號碼係咪有詛咒

第三作客都幾靚

白色果件最差

官網命未有69華印

用AC華打左翼鋒
or 轉442
都唔想見到佢正選

雖然無睇, 但我都同意要換走蘇 佢地配合慢到PK, 成日攤到凍晒

今場卡叔無出係咩原因？

康打去咗勝利

對手太弱

水貨終極一戰

撚帥： 左翼用告仔， 都唔會用佢

最後一場啦
我諗牙華自己都知
入完波完全唔興奮 無點慶祝 ig又唔post相

There will be a transfer market derby between Inter and Milan for free-agent Bernard. [Gazzetta]

出手吧,李安

西女人呢

又關國米事? 去簽摩迪啦

咁國米贏硬都似
有歐聯打，教練有名氣
望下我地個教頭

唯一可取係呢邊機會多D, 個邊有佩利錫, 簡達華同普利坦奴

波叔above all

撚撚真係自求多福
唔係fm續多幾年
應該即加比李安收皮
施多大恩絕對係比人擺上台
但依家呢個陣完全唔係幾年前果種老弱病殘

其實只係懵撚太廢先顯到撚撚好似有料到咁 其實最多同米赫差唔多

唔計手牌, 施多大恩要大戰貝老, 施多仲要比人兵變
撚帥唔知幾幸福

Today's @CorSport reports that Milan's latest target is Rabiot, in order to fill the gap in midfield that Gattuso has requested. Rabiot's contract is set to expire at the end of the upcoming season.

日日都有新target,日日都空炮

Today's @CorSport reports that Milan's latest target is Rabiot, in order to fill the gap in midfield that Gattuso has requested. Rabiot's contract is set to expire at the end of the upcoming season.

PSG可唔可以快D報復我地買我地隻$$$

買人消息應該會停一排
而家最緊要清走啲冗員

報紙佬邊會停

Yesterday, Leonardo had contacts with French intermediaries for Adrien Rabiot. The operation is difficult, as PSG would request at least €30M. Rabiot's contract expires next year, which would make it easier for Milan. However, PSG hopes to renew his contract. [CorSera]

Leonardo also evaluates alternatives to Rabiot, with the main alternative choice being Mateo Kovacic. However, Real Madrid aren't convinced yet to sell the midfielder. [CorSera]

30m仲唔屌 一年約都咁話 後生 有潛力 loca既upgrade 版 出年免費都未必到我地爭啦 買左先好冇

問PSG下阿屌+10-15M deal唔deal啦
肥佬實支持同幫手

而家睇返replay 波叔真係

Report: Maldini very close to returning to Milan, the official announcement could be made later today

BREAKING SKY says Maldini will return to Milan, the possible announcement could be today.

唔知番黎做咩位
佢琴日POST左張相有D暗示

美帝真係好尾機
終於唔洗日日擔心支爆

返嚟捉卡生波叔做沙包

啲進攻真係好戇鳩 就算suso或者告仔running at the defence 但次次都係得佢兩個係最前 就算向後搵人都唔知係邊 後面啲人唔會拿拿聲攻上嚟 等上得嚟對面已經埋晒位

做體育總監

even CR7 can't do this masterpiece

李安星期日休息

同Rabiot老母有嘢傾

同埋感覺上
UEFA 都唔敢再恰我地

侵侵撚到中共支爆

大師兄返黎啦

返黎睇住籮隊
教下佢, 卡仔同卡拉

可唔可以救返conti

終於可以見到馬隊返黎做管理層

感覺美帝特登同南看台作對咁 請李安同馬隊返嚟

馬隊

咁南看台不嬲鳩鳩地

一陣又攞件巨型巴隊波衫出黎, 叫馬隊走

我覺得ac華最大問題係成日控失波同處理波嘅決定做得好差....

成日扭多咗幾步 明明應該早啲交或者射

經驗問題

想初日呀朗都成碌撚咁啦, 講真比多少少時間

卡叔就算啦30碎食撚屎架喇
同波狗一齊落地獄啦

我覺得佢hold波算好
但係射術太差 同埋侵略性太低

南看台班傻鳩仲燈撚過我
又撐過FM又屌鳩李安&馬隊
波狗又撐

個定位有D定佢
好多時佢都唔知自己做緊乜

俾多少少時間啦
豬油巴 沙皮 廿三歲陣夠柒下柒下
奧巴都係

卡達拉隻眼好撚電

CONTI仲有無機會踢番起

我自己都想留低佢

但都明白有部份巴打覺得下年再打唔起就好蝕
加上依家有告仔

我睇好華仔多過告

而家爭一條友屌牙華
老實講 佢硬件夠佢做九十後一線中鋒
佢腳法 傳波 對掛又勁
做波又得 開路又得
已經搞死一個柏圖
唔想佢又收埋皮

佢差柏圖好多喎

心態都有影響
希望搵到老師教佢

對抗*

pato全盛期
放依家可能賣過億

佢唔大傷分分鐘仲一線

pato最近幾場好似都幾勁

中超算啦

早熟早殘
以前好鍾意鴨仔睇住佢第一場入拿玻里波幾興奮

想當年24秒入疤狗波

10年前未滿18歲就2000萬

帕圖係傷同心態問題
後期已經俾人睇穿佢踢法，但死都唔變
再加埋傷

佢真係最可惜

Back Together 心心
Gay到

冇放柏圖比psg係咪呢幾年最錯嘅轉會決定

最錯一定係雞巴同T 施華
自斷龍骨

到宜家仲未現身，李安一把年紀驚佢馬上風

聽日星期一
希望李安勤力D

李安依鋪真係精力盡出

果陣放柏圖就買到迪維斯，起碼唔會比蛆買到先，柏圖仲好似賣到50m

又係雞蟲

係，好記得傳得好行，幾千萬嗰時大數目。但比芭芭拉強留

Mediaset (Not so reliable) claim that Leonardo flied to Paris for Rabiot (Valued at €30m by PSG), possible agreement in the next hours.

帶埋頭盔都要吹

可信性低都要j

到底是咪要過FFP架

暫先只洗左18m

未計賣人

影響力嘅嘢…

連 UEFA Club Competition Committee Vice Chairman 都話遲早要返米蘭
UEFA 之後應該唔針對得太勁

你地唔係諗住放左柏圖就會買迪維斯 咪又係拎哂去叫雞

消息指李安已扺達巴黎

知父莫若女

撚撚話爭個中場即刻買

拉比老母:

又想呃我地J
今次無咁易

你諗下堆後備係咩人就知唔買都唔得 年年都淨係喺度到拖 一年買得一兩件有用 再有錢買果陣之前買落嗰啲又開始退化

賣左有筆錢叫雞，咁就唔使再賣更多人叫雞 黯都係差一筆

買就梗係好啦, 睇下最後買唔買到先啦 有D擔心間基金唔會掟太多錢落黎, 而家賣人進度又慢

巴達積比FM拖撚左幾奈
懷疑有人落order要撚帥用少d阿屌, 仲要買件中場黎頂撚住佢個位

呢樣野我又唔擔心。李老闆都話財大氣粗未必識management。美國佬本身全部專業打理公司嘅，一定精甩尾

果陣迪維斯1x m就好似買到

之後本身似為法老加巴神夠玩好多年, 另外入個D後生好似大帝, 沙邦, 沙膠, 保利得大帝叫打得好D

佢目標係盡快上前4
依2年應該都仲會放D錢落黎既

大帝條仆街，中柱搞到lead 唔到巴狗2：0

巴達積黎左又要走LOCA架啦, 李安上左任佢都未簽拉素, 後尾都唔要

ROUND 2

如果唔係管理層7月尾先換應該炒鬼埋撚撚

李安回唔到氣，所以叫馬隊返嚟接棒

李安為左米蘭連自己都要犠牲

屌個閪姐

爭隻翼不如買埋迪斯拿

一炮過 錢馬換哂2件返黎啦

係李安比左空間我地FF

FF太多對身體唔好

明明係屌仔換麥巴比

講真爭一個東歐球星, 卡狗同狂龍唔計

Roma has joined the race for Milan target Diadie Samassekou. [Sky Italia]

唔記得左克羅地亞美斯？？？？

WFC, 我地係諗緊SMS, 高華錫定RABIOT好呀 而家D傳聞好唔真實

係喎, 原來最強之人已在陣中

最後變左呢件黎

買完撚帥帥都係出阿屌

呢件都殺呀

大家又開始FF

人工

清左3大毒瘤應該比得起

sms唔會關我地事架
得rabiot 似樣

draxler同查漢撞晒位喎好似

可能係MILF 呢

辛苦李安了

保球王

李安星期日去巴黎抖下姐, 呃我唔到既

OFFICIAL: Paolo Maldini returns to Milan. He has been appointed as Strategic Development Manager of the sports area

Uffiiciale PAOLO MALDINI RITORNA AL MILAN
Assumerà il ruolo di Direttore Sviluppo Strategico Area Sport @MilanNewsit

PAOLO MALDINI OFFICIAL RETURNS TO MILAN
He will assume the role of Strategic Development Director of the Sport Area @MilanNewsit

馬隊

下個topic: Welcome back Maldini

突破方面會唔會好D?
少睇佢淨係知獨

講左咁多年, 終於

我諗馬隊上年同支那狗傾因為知道支那狗個朵差驚出事所以唔番

今次美帝真係穩陣喇掛

馬隊打左翼

Maldini returned to Milan only with a serious company. This is the stamp on the Elliott property.

個職位Strategic Development Director 應該都係冇實權, 睇黎舊年真係信唔過大陸佬所以先話要權

終於回家

10年了

希望馬隊招募下基艾沙同巴里拉

真係瘋狂ff

真隊長終於返黎

我唔貪心
verratti就ok

實權有幾多？
管青訓投入？
管教練？
睇名唔知做乜

回家了

應該係director, 唔係manager.

實權應該唔多, 似係管番球員同青訓發展, 冇可能商業發展掛

睇個樣都係借佢個名嚟r啲後生意粉或者big name加盟

對米蘭來講最緊要馬隊長做，一陣做教練定乜果d要下台好難睇就唔好

冇實權，最多咪去歐覇抽下波仔掛

似係啦, 或者好似辛尼迪咁, 做幾年先比D有實權既ROLE佢

公關掛，感覺上叫得到傳奇回巢係管理層比到人信心咁

希望佢間中去踢下班後生嘅屎忽

托迪咪又係抽波仔

愛回家，喊出嚟

你買球員見班高層係FM兩條柒頭皮同馬隊李安已經唔同感覺啦

馬隊 AC 米蘭始終要有馬隊先有感覺

其實都合理嘅 斜恩都話成隊米蘭都想要佢佢先唔去車仔 我蘭無歐聯打無聯賽冠軍咁就要靠啲誠意同馬隊名宿個名同聲望嚟打動啲球員加盟

馬隊吉祥物先

鏝件水貨偵華勁能到

哥狗買人眼光都幾準下

反而莫拉達真係

佐真奴有冇後悔去轟唔去鏝?

隻馬列斯廢撚到
都唔撚點解曼城要死追佢

自從拎完英超下一季都打得一般

差D比沙里搶左個西瓜

西女人hea 9 Sarri
9成問下價就算

好彩西女人攬達仔
老老實實佢係狙個期都幾好爆
做咩係車仔搞到咁, 波都控唔到

Sarri一場已經癲左?
換摩西斯打翼
不如過黎買波叔啦

其實想講好耐達子
係祖同皇馬都係後備有料到
當奇兵咁用
擔正真係唔多夠
佢依家仲要有信心危機

曼城D新仔都好勁

70m先肯賣

波叔笑匠打包有折

頭先個Foden定到

但米蘭真係要打返啲成績
消費名宿都唔耐

另外Caldara都係類似 偶像係尼少 佢自己又好欣賞T silva
加埋老友conti kessie係度 同羅馬又夾過 黎米蘭又一定多機會

一早知佢幾有料, 哥狗都好睇重佢

Caldara依單真係天時地利人和夾好先成到事

祖趕住買傻邦甩斜恩
我蘭米拉轉李安
真藍黑舊Gay友
西女人講明斜恩Rugani都唔要

西女人報左55m rugani 但蛆要佢買埋斜恩先放

假D喎55M仲唔即放咩

我睇過係祖叫價55M, 西女人話貴唔要喎

放唔到斜要硬食30m年薪 因為得米蘭想要斜恩 佢又想要邦隊 米蘭又要Caldara交換 咁冇可能兩個中堅放哂

一路都係狙叫55M, 我唔信有人單獨報RUGANI 55M佢地會唔賣

Sarri都想要斜恩
但西女人要甩左達仔先肯買

交換卡叔我都要諗老老實實

所以話英超真係ON9
咩人去到英超都貴20-30M
rugani咪同Caldara一樣

英格蘭國籍特別貴

[Welcome Back Paolo Maldini][高清請找數] AC米蘭球迷討論區 81

LIHKG @ Android

£80m Maguire

推

笑笑步向前 霎時間就已十年 我始終不會改變

太多嘆息
當我知道你們相愛
下雨天偷偷哭泣
你講過的
天天多苦也願意
明天我要嫁給你
但已忘記

若未來遇見你 話我知該怎捉緊你
夏天裡總會掛念你
不過你迴避

最後都要變Gay Post